1.Які існують типи даних у Javascript?
boolen, number, string, null






2.У чому різниця між == і ===?

оператор == порівнює різні типи данних(наприклад number і string), а === на тільки рівні типи(number number)







3.Що таке оператор?

Це числа, рядки, змінні, константи та інші об'єкти, які беруть участь у виразах